4 loko 係咪已經收哂皮？

曾經紅極一時既斷片酒係咪香港已經無得賣？

Push 覺得幾好飲想買番

之前通街都係 依家絕哂跡